香港既核心價值

一定係番工
無任何情況下都要番

係搵錢，返工只係手段。
儲到錢就投資，最終目標係唔使做，以前的香港人一直普遍都係咁既心態。
其實依家大部分香港人如果做到都係想咁，係當中好多人做唔到先轉左講其他價值。